自殺一問

想問點自殺最舒服 唔會痛又唔辛苦嫁

殺左我

無方法係舒服
死左可能仲唔舒服

有自殺嘅勇氣 點解無活下去嘅勇氣呢
再唔係 去做啲有意義嘅事囉

我都想死 add me
Tg:rrr_bs

我都同好多人講過依個問題，
我驚係到公開講會有人報警 ，
不如你私下搵我喇。Tg: nitecatbbg